見到利物浦球迷咁快已經諗著今季有得爭冠

我們其他球迷都好驚,唔打啦,投降啦

利物浦,冠軍

贏撚硬啦

奧歷治勁撚到
仲好過出去買人

2b=入禁區前好勁,入禁區最後一腳廢

奧歷治=入禁區前好廢,一入禁區又入波又助攻

清哂d垃圾走
士氣同鬥志即刻幾何級上升